有冇巴絲十二月去日本跨年（東京）

到時有冇巴絲出黎一齊倒數
利申得自己一條友